{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029872?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 별빛품은바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できるペンションが別にあり、その他のペンションにはペットと一緒に入室する場合、拒否されることもあり、これによる払い戻しもできません。 滞在施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式、個人的に用意した炊事道具の持ち込み、そして喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションや料金表に間違った情報が表記される場合がありますので、期間未確定により自動的に予約がキャンセルされる場合があります。 予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、その他にも駐車が可能で、周辺には千住山、汝佐川ロマンス橋、鎮海楼、鳳岩水源地、昌原海洋公園など多様な観光地があります。 これらすべての距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に入室できるペンションが別にあり、その他のペンションにはペットと一緒に入室する場合、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "滞在施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で何か毀損や紛失があった場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制限がありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式、個人的に用意した炊事道具の持ち込み、そして喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "滞在施設では何か禁止事項がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、その他にも駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には千住山、汝佐川ロマンス橋、鎮海楼、鳳岩水源地、昌原海洋公園など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 455
    }
}